{
    "minecraft-version": "Minecraft バージョン",
    "java-version": "Java バージョン",
    "fabric-version": "Fabric loader バージョン",
    "quilt-version": "Fabricローダーバージョン",
    "plugin-load-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}' を読み込めませんでした。",
    "pocketmine-version": "PocketMine バージョン",
    "bedrock-version": "BE版(統合版)バージョン",
    "forge-version": "Forge バージョン",
    "neoforge-version": "NeoForge バージョン",
    "magma-version": "Magma バージョン",
    "mohist-version": "Mohistのバージョン",
    "arclight-version": "Arclight のバージョン",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader のバージョン",
    "authme-shutdown-problem": "プラグイン 'AuthMe' をロードできませんでした。サーバーを終了します。",
    "pex-config-problem": "プラグイン 'PermissionsEx' の設定ファイルにエラーがあります。",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "同名のプラグイン「{{plugin-name}}」が「{{first-plugin-path}}」と 「{{second-plugin-path}}」に複数存在しています。",
    "plugin-dependency-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}' を使用するには、前提であるプラグイン '{{dependency-plugin-name}}' が必要です。",
    "plugin-dependencies-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}' には、必要なプラグイン {{dependency-plugin-names}} がありません。",
    "plugin-disabling-problem": "プラグイン「{{plugin-name}}」を無効にできませんでした。",
    "plugin-enabling-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}' を有効にできませんでした。",
    "plugin-runtime-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}' の実行中に問題が発生しました。",
    "forge-confirm-problem": "Forge を有効にしてサーバーを起動するには、管理者の許可が必要です。",
    "mod-dependency-problem": "mod '{{mod-name}}' を使用するには、mod '{{dependency-mod-name}}' が必要です。",
    "mod-dependency-problem-plural": "mod '{{mod-name}}' を使用するには、mod '{{dependency-mod-list}}' が必要です。",
    "mod-duplicate-problem": "mod '{{mod-name}}' は、重複しています。'{{first-mod-path}}' と '{{second-mod-path}}' が該当します。",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "'{{mod-name}}' というMod名を持つModファイルが複数あります。",
    "mod-exception-problem": "Mod「{{mod-name}}」で予期しない例外が発生しました。",
    "mod-fatal-problem": "mod '{{mod-name}}' で致命的エラーが発生しました。",
    "world-missing-mod-problem": "このワールドの起動に必要な mod {{mod-name}} が見つかりません。",
    "world-mod-version-problem": "mod '{{mod-name}}' バージョン {{mod-expected-version}} で作成されたワールドです。最新バージョンは {{mod-current-version}} です。",
    "plugin-incompatible-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}' は現在のサーバーのバージョンでサポートされていません。",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "このワールドは、Minecraft 1.13 以降で作成/ロードされています。新しいバージョンでは古いバージョンのワールドはロードできません。",
    "old-player-directory-problem": "サーバーはワールドセーブで古いプレイヤーディレクトリを検出しました。",
    "command-run-solution": "コマンド {{command}} を実行します。",
    "authme-shutdown-solution": "'StopServer' の値を 'true' に設定してください。",
    "configure-plugin": "プラグイン '{{plugin-name}}' を設定します。",
    "configure-plugin-with-file": "プラグイン '{{plugin-name}}' ({{suggested-file}}) の設定",
    "plugin-install-different-version-solution": "プラグイン '{{plugin-name}}' の他のバージョンをインストールします。",
    "plugin-install-solution": "プラグイン {{plugin-name}} をインストールします。",
    "plugin-remove-solution": "プラグイン {{plugin-name}} を削除します。",
    "file-delete-solution": "{{file-path}} のファイルを削除します。",
    "file-edit-solution": "ファイル {{file-path}} を編集します。",
    "mod-install-different-version-solution": "mod  '{{mod-name}}' の他のバージョンをインストールします。",
    "mod-install-solution": "mod '{{mod-name}}' をインストール",
    "mod-install-solution-with-version": "バージョン {{mod-version}} の mod '{{mod-name}}' をインストール",
    "mod-remove-solution": "mod '{{mod-name}}' を削除",
    "aquatic-version-install-solution": "サーバーソフトウェアを、バージョン 1.13 以降に更新します。",
    "plugin-command-exception-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}' は、コマンド '{{command}}' を実行できません。",
    "ticking-block-entity-problem": "ワールドデータに含まれている１つのブロックに問題があります。",
    "remove-block-solution": "問題のブロックを MCEdit などを使用して削除してください。",
    "do-nothing-solution": "この問題は、自然に解決されるはずです。",
    "chunk-load-exception-problem": "チャンクデータの読み込み中に、予期しないエラーが発生しました。",
    "remove-chunk-solution": "原因となっているチャンクを MCEdit 等で削除します。",
    "multiverse-load-problem": "ワールドデータ ’{{world-name}}' を読み込みできませんでした。データが壊れている可能性があります。",
    "world-repair-solution": "ワールドデータ '{{world-name}}' を、Minecraft Region Fixer や MCEdit 等で修復します。",
    "world-duplicate-problem": "世界 '{{world-name}}' は、別の世界の重複、読み込みを禁止されています。",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' は Minecraft のバージョン {{minecraft-version}} と互換性がありません。",
    "forge-install-different-version-solution": "他のバージョンの Forge をインストールします。",
    "malformed-encoding-problem": "いずれかの書式定義コード (MOTD の設定など) に誤りがあります。",
    "change-motd-solution": "サーバーのMOTD(説明文) を変更してください",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "ホワイトリストを使用する場合、『不正を許可』をオフにする必要があります。",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "ホワイトリストを使用するには『不正を許可』をオフにする必要があります。",
    "disable-whitelist-solution": "ホワイトリストを使用しない。",
    "disable-allowlist-solution": "ホワイトリストを使用しない。",
    "enable-authentication-solution": "オンライン認証を有効にする",
    "undefined-mod-dependency-problem": "必要なmod {{dependency-mod-name}} がありません。",
    "version-downgrade-problem": "あなたの世界は以前、新しいバージョンで使用されていました。",
    "version-downgrade-solution": "Minecraftの新しいバージョンをインストールします。",
    "generate-new-world-solution": "新しい世界を生成します。",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "ワールドを復号できません。マーケットプレイスのワールドは専用サーバーにインストールできません。",
    "mod-incompatible-problem": "mod'{{first-mod-name}}'と'{{second-mod-name}}'はと非互換です",
    "server-install-different-version-solution": "サーバーのソフトウェアのバージョンには '{{software-version}}' をインストールしてください。",
    "plugin-api-version-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}'' は、サーバーソフトウェアのバージョン ''{{software-version}}' を必要である",
    "plugin-java-version-problem": "プラグイン '{{plugin-name}}' を実行するには、Java バージョン {{java-version}} 以降が必要です。",
    "change-java-version-solution": "Java のバージョンを {{java-version}} 以降に変更してください。",
    "ticking-entity-problem": "ロケーションで{{location}}のエンティティ'{{name}}'は、ティッキング中にが問題を引き起こしています",
    "remove-entity-solution": "ロケーション{{location}}にある、エンティティ'{{name}}'を取り除いてください",
    "plugin-regional-ticking-problem": "プラグイン{{plugin-name}}は地域ティックをサポートしていません。",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "{{software-name}}のように、地域的なチェックを入れずにソフトウェアをインストールします。",
    "type-client": "クライアントログ",
    "type-server": "サーバログ",
    "type-proxy": "プロキシログ",
    "type-content": "コンテンツログ",
    "type-crash-report": "クラッシュレポート",
    "type-unknown": "不明なログ",
    "forge-language-provider-version-problem": "mod '{{mod-file}}' は '{{required-version}}' が必要ですが、'{{found-version}}' がインストールされています。",
    "change-minimum-api-version-solution": "Bukkit.ymlの「minimum-api」を{{api-version}}、低く、または「none」に変更します。",
    "auth-server-problem": "Mojang/Microsoft認証サーバーは現在到達できません!",
    "auth-server-solution": "数分待ってからもう一度やり直してください。問題が解決しない場合は、公式のMojang/Microsoftチャンネルで既知の認証サーバーの問題を確認してください。",
    "overworld-settings-missing-problem": "オーバーワールドの設定がありません",
    "missing-datapack-mod-problem": "mod '{{mod-name}}' がインストールされない可能性があるため、データパックが不足しています。"
}